HKBN 10月到期

用緊100Mb 想問下200/500mb